連仔你幾時可以禁止關蛇推舊post

日日推舊post堆仇恨值
你不如bam返佢三五七日啦